有冇上開WEBTOON睇漫畫既人有推介

我依家係跟住個排名榜黎睇
睇左看臉,禁日同微疼個2套
有冇D唔係排得前但又好睇既推介下

不肖子

衝鋒衣

神之塔，大貴族

活屍日誌 成套電影咁

睇左衝鋒衣先,岩岩睇完奇奇怪怪唔想又睇恐怖野

為了西塔
公主徹夜未眠
呢兩個都係經典故仔改篇

另外，仲有
記憶操縱師、百鬼夜行誌

神之塔